衷心祝願袁國強比狗屌，全家不得好死

我宜家正式屌你老母 希望你長命百歲，百病纏身

死之後我第一個去鞭鳩你屍

希望各位巴打都可以留低兩句賀詞

住溫哥華真係好，唔怕死

網上打飛機有咩用?

如果有用,689一早落左地獄啦......

如果祝福係有用既 呢個世界無哂仆街含家剷啦

999

有傳強國猿可能係hehe，俾狗屌我驚佢會興奮

映衰晒啲hehe

強國猿聲啼不住
菊花爆似爛茶渣

繼續打咀炮啦。👍🏻👍🏻😂

希望佢係美國既兄弟姊妹仔女父母全部

祝佢白頭人送黑頭人

真心為香港嘅官係咪已經冇曬....

全家長命百歲 百病纏身